有個傻仔跌咗電話

個傻仔就係我，尋晚由西貢搭101M去坑口，再搭狗鐵shuttle bus 去調景嶺然後搭地鐵去柴灣，之後就發現部電話唔知去咗邊，我部電話係nokia 6.1, 入面有好多同親人嘅相，好珍貴 個電話殼有個咁嘅cover, 搵到薄酬$2000，好人一生平安

Push

幫吓推
上大消睇吓

咩係大消

得2000 你買部新啦

祝早日搵返

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

屌你Blizzard咁撚樣仲po D.VA

部機其實爆mon，唔值錢，但入面啲相對我好重要，如果搵到可唔可以po上嚟，好人一生平安

P推

部機個背面

Tg:

老實講有啲柒

唔緊要啦做個記認啫
最重要想搵到部電話 入面好多同親人嘅相

巴打！ 有師兄執倒你電話！

留你tg比我 我揾你